【重口味公園】日本有個「多肥西公園」？究竟搞邊科？

2017年07月24日13:31

先至聲明，本文絕對無意冒犯任何人士。

正所謂「唔怕生壞命，最怕改錯名」，可見一個名對於一個人嚟講係幾咁重要！事實上唔單止係人，就算係地方名都一重非常緊要，因為一覺唔留神，分分鐘鬧出笑話！最近就有網民發現日本有一個「多肥西公園」嘅地方，真係聽個名都知道重口味啦......

正所謂「有圖有真相」，從告示牌可見，呢個公園的確叫「多肥西公園」，呢個咁特別嘅嘅公園位於日本四國東北嘅高松市，從網上圖片可見，呢個公園同普同公園冇咩分別，一樣係有韆鞦、滑梯、玩具馬等，比較特別嘅地方係呢個公園唔好話「肥西」，就連人影都似乎唔多個。

下次如果大家再去日本旅遊，不妨 mark 低呢個地方，睇下會唔會見到好多「肥西」？

Fun

多い肥ったビッチだった公園

因為佢係多肥下町囉

高登>公海>高登>連登>FB

文化差異啫，咪好似肥西老母雞咁

肥西老母雞

十年前上高登又係呢個POST